QR code 與 PTGF

眾巴打

PTGF剃到個閪毛成個QR code咁有冇得諗？
創新支付模式

咁連登仔以後唔洗話港女用塊閪當八達通了

QR code有閪用咩
識玩一定係派紅包
叫條女搶 搶到先俾錢